屌你老母，你係想死就轟轟烈烈咁死！

你班戇鳩成撚日做埋啲無建設性既野
跳樓死係無用，只會令人越來越對呢件事麻木

五年前又係，靜坐唱歌 坐定定比啲狗拉走有咩用？！打柒佢地丫嘛

無錯，革命係要流血，但唔好比自己啲血白白咁流，你係預左死既唔該諗下點樣用自己條命換取對香港做最大利益既事。